入左中大既你, 諗住reject offer retake定year 1 tran u?

入hku先係你既終極目標

請善用起底功能

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」